拜登爺爺個樣睇落真係好辛苦...

做左個零月已經又請假又因天氣問題射波 都搞到咁攰

就死

賀錦雞準備登基

又要早訓

傀儡總統

如果敗登死咗

佩洛西都死埋

世界真係可以玩完

仲有我

阿trump 4年後都會係咁

真係相由心生

佢個樣真係好撚邪惡 次次見佢笑都好似有陰謀咁

竹絲雞

你唔覺好似個不死人咁？好似續命緊

係

人地係first female VPOTUS

成日諗起瓊姐

trump 之前日日開夜車

仲好撚精靈

都老啦
年輕勁好多

快撚啲死啦 仆街廢登

屌條友就死咁款
八婆成為最大贏家

會啲醜聞好似都一籮籮

美國人值得擁有

玩完? 你on9?

拜登大佢四年78
trump當年70其實已經係當時史上最大年紀總統
trump 4年後都係78,已經好老,4年後就算佢去選我都有保留
其實啲四年佢無得做真係對全世界都好傷

之前有條片係 Pelosi做訪問
講講下野好似AI reboot咁 忽然講 Hello good morning

世界先有希望

傻啦，佢地負責出黎講野炸，背後決策都唔係得佢啦

想知圖二係邊套戲

Pelosi80歲
拜登78
trump 4年後78......

無所謂啦 美國人自己揀

nigga馬果陣咁後生做完8年頭都白哂樣又殘哂, 美帝總統真係落力做既話其實唔撚易

2024 大元帥選p, trump選vp就最好

邊度話佢因為天氣問題射波？

source？？？

我搵到了

689都唔弱

以登咁嘅樣 呢張gif 睇嚟用多陣就冇得用

舞弊架喎添清
美國人係揀侵

1:32

Reboot

成隻猩猩咁

我都好想知

仲要逼自己笑得收斂啲

二月美國雪暴 佢取消左好多活動

你睇佢性格都知一做就要做最大陣間唔跟規矩做都唔知點鬧/炒

不過講真 任何偉人都敵唔過時間
78-82 健健康康都已經好好

完全feel到點解d左膠咁鍾意佢

噉暴風雪取消活動好正常啫，全世界好似香港噉八號波都仲掛住番咩？

佢上到位都係靠上床

你on9? 賀雞本身口講路線係左，但以前所做既談唔上真左翼，有人質疑佢為選舉而左。即如果佢坐正，冇埋佩西老屎忽睇住，佢一係就行極左膠路線；一係佢就一反左翼常態，搞柒自己支持者同民主黨。其他廢國唔會聽美國支笛，打仗既獨裁既乜都齊，其他歐豬都對美國失信心，寧願親共賺錢

死撚曬佢最好
咁先有希望

好難講賀雞做到幾柒同有冇人係國際會議上尊重賀雞

全世界都知咩事
係美國班左膠到呢刻都扮唔知
可以點
講多兩句就話你唔熟美國

你都係

死啦左啦 而家呢d全部替身黎

老實講侵城府唔夠深，但已經係共和黨最top果批
pompeo城府深但CAPC 得2%approval rate 做總統
approval rate最高係加州州長

要防民主黨沼澤遠比大家想像中難

sorry係佛州，唔係加州

你老母仲快 聽日輪到佢

其實好多人78歲精神都仲好好，佢就真係好似好唔掂，就撚離死咁，對眼長期mak唔開

總統死左既話

係佩洛西接任 之後搞總統選舉 ?

搵人比部氧氣機佢喇
就死咁款

都唔明點解總統咁重要既職位由啲阿伯去做 ...

傻豬,
國家只係一個超級企業,
當CEO出左事,係會有輕微動盪,但唔會影響深遠,始終實際RUN緊個企業既唔係CEO本人,佢既作用只係制定方向
一年內選返個人帶頭就搞掂,隨時因為換左個更好既領袖利好經濟添

咪話佢做左短短個零月已經有好多休息機會都搞成咁

做鸚鵡但老人癡呆

睇落係幾殘嘅，但噉唔係射波喎。

副總統頂上到下次選舉

係咩 ?

咁副總統個位又邊個做 ? 唔駛補選 ?